射鵰如果搵愛回家terry做郭靖會點

咁咪KC做黃蓉囉

樓上好重口

郭靖係憨厚
唔係戇鳩

perfect match

隻鵰係達哥？

見到topic已大笑

Terry-郭靖
KC-黃蓉
十仔-楊康
穆念慈-古曉臣

應該唔錯
搞笑版射鵰

艾粒加農夫-4寶

咁江南七怪可以搵咩人

導演＝我

掌門人
荷蘭叻
再加校長樂隊5個
7師妹係ok仔

四絕-4大天王
周伯通-醫神

一諗起佢演就笑到抽筋

一定係神劇先

降龍十八掌用CG飛啲化骨龍/奧斯卡得獎者出黎

一定晚晚追

kc 做 大汗？

唔準你地蝦蓉兒呀

都幾好呀，尤其係呆下呆下個feel

咁都俾你諗到

兩隻達哥分裂體

係都rocky先啦

諗起terry耍降龍十八掌就好笑

rocky太老

rocky做楊康
terry做郭靖
一齊爭做on9

六王爺-DID DID姐

屌

男達哥女達哥 白鵰x2

佢book我book佢book我book

加埋8個啵

不如ok仔做5哥啦 都死咗

金庸實睇到爆血管

張達倫做楊康
馬壯做歐陽克

曹總 金輪國師

拉姑做瑛姑

射雕有人叫古曉臣

ok仔未死架

好有畫面

又幾好笑

係都十仔先啦

傻姑

喜劇?

全真7子呢:

黃秋生繼續做桃花島島主

星夢7蛋散

幾時開套劇比terry 做主角

有冇圖

坤哥做歐陽克

真心覺得好睇

好有創意

有聲有畫面

屌你地金庸93歲喇，咪撚再刺激佢

諗到個畫面就忍唔到笑

神鵰版

笑撚死

呀fred做楊康啦梗係

高質post

變左潑婦

笑撚到標眼水

大賊！快接招！

乜真係咁多人睇cctvb?

笑死
毫無違和感

Ching ho ball

好型

左邊成個打撚死你?

點睇terry都係瘋狂叫kc做靖哥哥嗰個0仔角色

係神劇既節奏

TVB班友睇到既話
唔該向愛回家, 整集俾TERRY 去試鏡, 扮郭靜

達哥+蔡詩達

套劇好嘈

屌你 一諗就想笑

不得了 笑到仆街

痴撚線

屌睇你地D回覆改圖
笑到仆街

郭少芸 - 梅超風
李天翔 - 歐陽克

Chi Lun sin po

死嗰個係彭健新嚟，唔好搞錯

留名先

Terry幾有趣

留名

笑到仆街

推到terry有得拍

東邪 劉華
西毒 國貨城
南僧 明蝠俠
北俠 食屎啦你

邊撚度黎個負皮

推到無線搵terry做郭靖

推到terry做男主角

Pish

勁match 囉唔該 個feel 好啱

邊撚個terry呀

無線要認真拍套射鵰就應該無可能，佢邊捨得花咁多人力物力
如果搞 Gag 咁拍，達哥做郭靖，蔡思達做黃蓉，可能可以突圍

夫妻相

無terry做郭靖唔會睇
仲要有思達

郭靖可以學埋天殘腳 大嗌抵啦

每次打boss都要屈水

達哥rose ma扮過靖蓉啦，唔似兼犯曬佢心中射鵰唔應該咁拍嘅大忌

OT係公司笑死咗
啲同事都走黎問我咩事

愛回家之 射鵰英雄傳

呢個POST 先知原來咁多人睇愛回家

笑到仆街

愛鵰英雄傳

射回鵰

唔知terry真人係咪都咁on9

terry 真人好屈喎 漫畫家又練到好大隻

口頭禪變左
哇痴孖筋

但都係on9

愛射雕

學是學非嗰幾條女

Rocky係黃藥師

咁七妹應該變返森美 啱啱好七個

推呀

射鵰大英雄

推到上報

佢真人好sharp醒

屌你 笑到仆街

推

笑撚到仆街